[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (371)

錯標題

錯到咁都搶

55

連c雅

0:1完

LM

半和未?

On9

豉油快狠準 你長開啦

Yo

Push this

唉 又輸

將男唔會既

不賭球了

渣ga

推呢個

相信我 0:1會結束

半和得唔得

係咪真架

羊兩場都唔夠豬一場

半和派100

lm

讓時間證明一切

我

支持

威仔好不

幫推呢個先

Lm

ok

推

信bale

5c

This

9買左半客5倍

非洲佬心諗 入你一球夠做啦 全部返後面打邊爐先

有bale?

g持

溫馨提示大家 check左俄佬個球場係好近東歐 氣溫仲有3度 加上科特有幾多人係非洲踢波呀 九成去歐洲搵食點會怕凍

利申有錯必屌 呢場skip

提左大家 唔知你地有無避啦

刷角

有料

驚俄仔刷角

利用逆思維去買 羊

same road

半場追和啦

6c

刷爆佢lor 但唔會入波

咁買上盤又唔一定關天氣事既

屌

屌quote錯
威爾斯今晚出唔到bale咩

c呀

餓4比2 派10個100

俄仔好似要入波了

正呀 爆c呀

有頭髮邊個想做bale

菜耳 支持？

咁撚廢點入

學下巴西

和未呀屌

ht 0-1

仆街

反cup5倍 但不了
無入球

10.5屌唔屌得過

1.5細頂住呀

細

大象ng

真？不如大家唔好入 打邊爐算 食下肥牛

客NG

俄佬快啲射佢老母！

買即場入球大好無呢

難d啦
俄仔最小會追和

俄佬成班垃圾 贏撚到咩 補客勝

俄仔堅係唔識入波

有邊場係唔洗叫反cup

寶寶醉了

比疤ten逼飲

中場緊走去射人老母

-4c

9c 完ok?

沙夏好撚勁

客勝+8.5s中晒派100

格魯吉亞

俄仔廢啫 係英超俾人撚狗咁撚

塞爾維亞x土耳其 應該有錢收

留了

塞爾維亞[-0.5/-1]
威爾斯[0/+0.5]
烏克蘭[+1]

Ok

俄佬出絕招啦

Me

上呀俄佬

俄佬刷角入波

塞爾維亞
土耳其

火雞角

有難度

學澳假咁 3:1

比多4角啦

刷角呀俄佬

屌你老母塞爾維亞

格1-0

嘩 好彩 差d就all in左塞爾

我都好彩 買唔切半客

入啦俄佬

俄佬真係好廢

買撚左半客

讓人半一

塞爾維亞上演西流反cup劇本

屌塞爾🤦🏻‍♂️

俄佬刷角未
比多4角你就反cup

岩呀

俄佬唔刷角點入波

🤘

屌孖寶半全唔記得買冷fg

點解香港仲有咁多無腦既人

土1-0

有冇人答到我

土耳其就咁正氣

屌你老母火雞唔俾角

塞

屌高拉洛夫老母打假波

俄佬係後場猜完未

比多3角俄佬 就會反cup

俄7c

角可比 但反cup 不了

是但一隊入波啦

做咩

塞杯呀

塞爾維亞cup啦

點解我會買俄佬同就塞爾

芬蘭刷角未呀

俄仔比3c就反cup
科特比3c就贏波啦屌

塞爾 入波啦屌你老母

塞爾唔係連廢隊都嬴唔撚到呀

同意

俄佬３：１派５個１００

讓一追三

回傳冇力，但傳之前已經望左望都仲傳

土1c

屌你老母高拉洛夫
回傳唔夠力比格魯個邊截到篤入網

土2-0

俄8c比多2c即可反cup

俄8C

快買土下隊入球

土耳其真係生性,塞爾反CUP啦屌

屌你老母 塞爾維亞cup未呀

塞爾維亞 唔係下話 我屌你老母呀

8C

格魯仲禁住屌.. 買即場WIN仲好

集氣屌撚到塞爾cup

俄佬2c

太易賭了

芬蘭刷角未

光總

留名

我塞能反

屌你老母火雞唔刷角

高拉洛夫 仆你個街

留名睇土耳其2-1

最on9係2場半一明明有即場 唔等即場先買走去買盤

全對家 好能爽🤣🤣

反手80k

俄佬塞爾反cup派100

刷角入波啦俄佬

光總買左咩

光sir這種準確程度

屌佢老母 由曼城廢到黎依到

上面有飛

光總要左俄佬 客勝可放心了

蝕晒
土耳其唔係買半主同主主
買左低水既讓球

好過中1輸2 都係1蚊都無得事 3關輸晒抵D

屌你俄仔有半格我派五個500

俄9屍

咁又係 一d都無肉痛既感覺

8.5b cashed

俄-1c

Yes

屌你俄仔1.5大都要輸

俄仔贏唔到輸多粒啦屌你老母

8.5s Crashed

塞爾維亞入波啦快撚d

塞爾維亞

塞爾維亞好撚垃圾

芬蘭追和可以嗎

俄幾多分鐘？

高拉買左幾多對面

痴撚線，條後防廢到

60

有預感俄仔要入波了

俄毫無入球能力
仲要冇基沙哥夫

買左塞爾維亞睇黎要買主ng追數

俄佬快cup
之後到塞爾

好難

屌主WIN算啦

cashed

10c

Ho ball

角大cashed

11c

多謝IU 重注左10.5b $10

俄仔好刷得

9.5b cashed

咁就12c

12c

蘇聯同南斯拉夫都咁撚廢

塞快杯

泰迪
英超隊真係廢撚到

俄撚快入

買左即場和俄仔

俄仔3.5大

俄佬刷完角要入波了

我屌你個非洲呀

廢材隊冇用

塞完場贏一球派兩個100
全格派四個

俄仔 16個c 唔該

下盤jer

俄佬唔入比對面入啦

塞贏到2球派3個100

好多錢派

塞爾求下你請唔好刷住

求巴打們中哂有得派

非洲個勢唔似會再入到
一於買俄仔下一隊入球

俄佬去死啦

俄仔仲加唔似入到. 一於買無入球

塞爾維亞上啦仆街

俄佬刷角入波啦屌你

格魯勁到

留名睇2-1完場 應該走到盤

俄佬刷角呀 唔刷點入波呀屌你

應該冇問題

俄仔求2分波

俄bb -4c 唔該

0-2

非洲佬好波

75分鐘後先係俄佬天下 好快cup

Nice

又炒

俄佬今鋪唔刷角唔得啦

你又中

俄佬你真係仆街死

扺撚你死 戰鬥民族？普京？
仆街吧

勁撚到

屌 戒賭

發覺次次睇完個勢之後，5分鐘之內一定出事

俄佬

痴線

快啲話格魯屌打塞

俄佬唔繼續刷角咪出事lor

刷角落底有波入 俄仔

不了，買左格魯

俄仔連入兩粒3.5大啦屌

仆街鵝仔入多粒

就係睇到黑鬼怕凍先屌主
屌你

俄佬刷角啦屌你

進化左

俄佬咁撚涷主場都比人入2粒

我正想問

同路 刷爆菊花 快點

俄羅斯

非洲佬入左粒

格魯個勢幾好

多

More

俄仔輸多粒 快

是但一隊落底啦

Junp

怕凍所以跑多幾步

我個高水大啵 快啦

土耳其嗰場，睇落主隊進攻慢左
可以小注無入球試下

格魯差啲兩粒

買左角細時間過得好慢
塞爾求下你停手

刷角啦屌你老母

俄羅斯和唔和到

英超下游+英冠料完美屌打俄佬

高士路時間到

追到一粒都當佢贏啦

光總 我愛你 我再推贏一場波 我指定派你

塞爾維亞真係唔爭氣

格魯吊打英超前四

英起前列既塞

我要訓醒收錢啊屌

刷多幾隻角啦屌 快撚d呀

俄仔抽十個派我100

咪撚咁垃圾好喎塞耳

格魯
非洲
芬蘭

快

13c

入多粒

啲波完全唔係路，輸尻緊

連c呀

13.5s 派光總

係囉 佢一直都係打主場
點解今次會輸架

比多兩c!!!

塞cup呀

俄佬繼續刷角啦 好快入波架啦

c夠啦 要停啦

買唔買3：3 @1000好？

俄佬睇個勢都無角啦 大局已定仲有咩好刷

14c

必需入多粒

再刷呀 繼續刷

俄佬入多粒啦你老母

垃圾塞角球下下斬俾龍

塞8.5s jump

On9 即刻14c

我塞下半入三球

屌你老母塞爾維亞射準少少喇

小弟心臟就黎負荷唔到

-1c

刷角呀繼續 唔撚洗做咩

無角

講多2次,唔該

停呀

1:2快

刷角入波啦俄佬 快手

-2 c呀 plz

塞睇個勢都反CUP唔到 大局已定仲有咩好等 JUMP

俄佬屌鳩你主都食蛋 角都唔撚識刷多幾個

比多球啦撚樣

完場啦好嘛

刷角啦仆街

塞12m
等睇唔入

俄佬主場都0 2仲學咩人踢波

16c未

唔信邪，再講多次
俄羅斯一定14c完

12m

12碼

清

泰迪射實炒

辣殺俄仔主場喎

12碼 合埋眼都入，上次講過

1-1

1：1

乜俄仔有勁過咩

塞goal

屌你老母刷角啦 洗唔洗人教呀

斷撚埋塞主客

快手16c收工

刷刷 快來 刷刷 等於2

俄仔無入球收息.
幾分鐘無壓力20% 利息. 邊度搵

cup佢老母!!!!

俄仔沉船！屌

半7魔咒

塞goal
入多粒cup埋佢

落底呀 唔撚係推出界

俄主客和贏個賠率係幾多？
搞乜撚

0:3 頭3個$100

。

Boom

刷角啦仆你個街

希望派到錢比大家

L<M

頭3⋯⋯你地做乜撚

角呀 去撚晒邊呀

比個12碼黎

唉

去哂我把口度
14c 完，一定

CUP佢老尾

BB

俄佬 快刷
對家都刷刷

0-3ok?等呢一百開飯

比掙扎！比個角我，一個唔貪！

補2 分鐘 食屎啦

0::2完場就屌你老母

屌你老母臭西俄 大波都開唔到

輸死小妹了 cashout聽日過澳門仲好過賭呢d

0:3ok?

幾多c now

去啊塞爾特人！

星際等

刷角啦屌你

超霸鷹

去海位方

14C

-2c

完場未

0-2 ft

屌俄狗

14c完 仆街

又派唔到

終於中一次

Humpppppppp

輸晒😆 戒賭 有緣再見

好撚彩14c完

原來係你

巧多阿叔

聽日見

365bet上唔到

低水細嚇死寶寶了

下場見

呢鋪真係輸鑊金

買咩黎

半7

16po不如去新濠

未夠21 貪d保安hea

俄仔世界波比人爆半和
仲有格魯角細 做乜鳩

我要塞反勝先回本

格魯頂住呀

Bb

試過細個去威尼斯人 亂搭lift落左賭場 俾食蕉屌

都唔算世界波啦 係俄仔垃圾姐

角細都仲有得叫下 半7
垃圾波都買咁多

俄仔 -$200
買左即場 土耳其角大

8.5細頂到咪抽1000 同上次巴塞一樣

上次半7 9.5細

唔check咩真係

...買細好過

我來也

8.5s 要超霸鷹快速贏波

去過不下十次了 可能我個樣大個掛

報咗驚

5

-.-

依隊叫塞爾維亞 唔係巴塞阿ching

中咪抽 唔中又唔係豬唔起

土耳其 8.5b

塞爾客win都有1.76 真係送錢

細聲d

坐都好 坐牢就不用賭波輸錢

芬蘭入佢未？

要大胃去保釋佢

塞爾入波未呀

咪叫你買果場

瞓

買左俄羅斯

邊場

報警啦肥雞

豬腦

塞狗全格啦

屌你老母

8c

屌 係咁出水比你 唔買

點解我會買火雞角大

睇黎我條科特迪瓦串格魯吉亞凍過水

我岩岩訓左 叫左m記外賣 無攞會點

俄羅斯賽績根本就唔掂

m記黑名單

會淋

換掉泰迪啦垃圾塞
廢撚到仆街

啲水夠你買10餐 6倍

一次都黑名單？

以後冇m記食喇 去食kfc了

塞贏波 派光總100

屌你老野 唔出水

唔派我 點cup

塞爾刷角入波啦屌你

仆街啦

依派黑 廢事害你地 害黑名單就算

即場角大啦12.5

塞快入多粒

Turkey 6.5b點睇

快手cup左先啦塞爾

垃圾塞班後防痴撚線架

屌你老母 洗唔洗全部人都加黑名單

得我

停c plz

塞爾快撚d入波啦屌你

驚有人認錯

塞爾

頂到8c咪抽夠1k

Okk

收左皮了

9c

塞爾求入

我屌

塞爾入兩粒先啦快手

塞爾條防線真係痴媽根

你話點就點啦

塞爾快手入兩粒

塞爾個右後踢左幾多年波...D波底差到

Cup柒佢

氣勢子

火雞入多球啦屌

塞爾成隊都咁垃圾

1：2

1:2

Goal

塞PLS CUP PLS

塞高

派我可反cup

刷角呀快手啦

轉身射個三分波

goal!!!!

反cup左有冇人派me

瘋狂刷角啦爽手d

2場上盤 屌你老母

格魯吉亞屌你老母，命令你快撚啲追返和先

格魯和

塞爾刷角啦喂

Not today

不了

格魯吉亞輸多粒先啦

塞爾整多粒全格啦

角球手足買左超霸鷹

兩隊都刷角啦

全格呀
換走泰迪啦垃圾塞

抵啦 2.5大中又唔買

塞停c

土耳其想半二全二？我屌你老母臭閪呀

刷角啦屌你！上場咁多角。。

眼訓

兩場都刷角啦

我愛lihkg
我就是成功既例子

光總不要走

土耳比多粒ok?

火雞下隊

Me too剛剛入黎
呢到有咩大蛇一定要識？

土耳其嗰場一定有波入，個無入球咁快咁低賠

聽講出面有個post留tg就有100%中既尿

塞爾刷角入波啦 等咩呀

嘻

咩文黎？

係時候刷角啦

hoilam 靚妹黎講係幾正既

將男bb

想屌

邊個hoilam

玩留

開頭第一張都覺得係。但之後個d 唔知係牙問題。定少少混血feel 即係覺得唔係我鐘意既野

土耳其求下你

隻貓？

是咪我手機壞左，都係無變既

有無佢ig 想睇

我女友

土耳下一隊入球

仲有15分鐘，望住垃圾塞後面班炸彈都咪撚話唔驚

張相係HoiLam?

塞爾入多粒啦仆街

塞角細收息

10.5b上船

爛返出去啦

我命令塞13角完場

塞爾成隊垃圾 波都唔識入

認人王

霉西冇比狗糧你地食？

土耳其可否5c完場

小佢老母圈子

-2c -1goal

呢個先係

不了，7c完好嗎

唔好諗住改名入黎我認唔到 我cap哂會員號碼

塞爾入多粒啦屌

塞爾維亞
芬蘭入一粒

我服

波post狙擊手

唔好得罪黑單

走啦廢物

塞死守

芬蘭隊波仲衰撚過學界

土耳奇一粒plz

hi

塞爾廢到

刷角呀

我唔搞小圈子
開咩tg channel 果d先係小圈子

俄羅斯都係

咁做細啵

半2全2

我仲以為主入左波 嚇左嚇

塞停角

10場u21 9場大
後生仔不設防？

打錯

俾多3c

hi
1：3

果邊冇水比你班乞衣跟咩

後生仔打自由龍

刷多角呀屌你

1:3

1-3

正 1:3

正

塞爾維亞I LOVE U!!!!!!!!!!!!!!!!!

識買了

1-3 塞 有人派我嗎

有呀，岩岩入左佢叫我長追你對家

攻又唔撚攻係咁回後 唔講以為贏緊十球

全上盤 我屌

嘩屌你CUP埋全格

角細安全

土3:0 入多球就派你

靚

爛返出去

跟

我呢

俾多3c 我命令你

刷多角啦屌你

角呀

光總 比你戶口我 我指定派你

好呀

土耳其x塞爾維亞全格頂住

刷多角呀仆街

1:3 應該有人派的

塞爾刷多一c 好嗎

要多c

屌你老母 你贏咁多 幾時派

請你食譚仔

德國u21盤 2.5/3大
唔買對家死全家

多謝先

刷多角啦塞爾 爽手

要多c是必須 比多goal都ok

角呀 3c呀

On9土耳其 3條過關差佢

土耳其食左屎？

塞狗頂實再抽我

我知錯原諒禾好嗎

對唔住反cup子 要不是光總既燈 我行唔到呢條明路 下次派你

13' 2:0
90' 2:0

比多角啦屌你

上次曼城輸左好多

贏緊波都要拖時間

兩隊都狗黎

Ok
黑單爺原唔原諒我就唔知了

土耳其3.5大我跳

刷多隻角呀仆街

好啦見到你今日都係買左廢城

整球12碼黎嘆下啦 差1粒

1:3係咪有人派

有冇12碼

德國u21有咩人??

土耳其快啦

土耳其個場入多球派

芬蘭反正都輸 輸多啦啦

土耳其入 派一個100

德國青訓值得信賴

角呀 快啦

是但一隊比多隻角啦

感動反CUP

旁證羊咁多唔請譚仔反面了

派我啦 咁大注追數

土耳其賤種黎

心底裏支持英撚

又輸

含得撚

俾土耳其迫害

將B

個個都話我羊好多

半7 全10 屌

角球狗也不賭

又追返8.5細數 成晚冇玩過

唔走數而準備抽籤派錢喇
有無巴打知點樣聯絡？
加tg定點樣

半7 下半場真係會少角

咁都唔入

中先留tg

5.5角細都頂到

tg

我,我屌得好比心機

威爾士 [0/+0.5]?

格魯吉亞on99

慢慢玩啦 d波咁垃圾

屌 -1c都唔比

你屌周子瑜屌得比機咋掛

邊度有u21陣容

我最後大注補左4.5/5細 回晒本

土耳其臨尾又中楣,又中人都唔入

比水啦

芬蘭真係好撚廢
睇咗幾分鐘頂唔順閂咗

英撚下盤

y not both

火雞入多球我成星期回哂本 我屌佢老母

me 冇補

玩角球真係輸身家

我一補就有12碼 驚到屎汁都出晒

屌 原來仲+$120

德國出麥斯美亞 我買上盤

bale朋友隊啦

又輸100

求派

有rb果個射手

買大?

屌你老母，最後咁都唔入

似坐和望win

巴打邊度睇

馬會分析

又捉一個 你知唔知醜啊

你出返去啦

咩事

屌極都仲有 唔屌了
冇水唔識賭既

保特出水未呀

我要啊 比水我
求下你 加我

好慘

想收下息都要逼害

戰場原

拿 U21真係唔識 幾舊跟下巴打

加我加我

bale朋友隊呀

希望出屌老虎爆佢啦

再贏真係要派了

屌. 遲左買唔到上盤大波

英格蘭U21主帥艾迪保夫萊特今次點兵23人，但包括曼聯前鋒拉舒福特、列特文與禾特普斯3位常規主力，因為得到大國腳揀選，未有列入今次大軍。

侵埋禾玩啦

跟左你BB

福仔

德國U21今次點兵繼續將加納裔的中場基迪安真格徵召入伍，此子之前兩次入選均未有落場；但這位今季表現突出的漢堡中場，今戰有望落場獻技證明實力。效力RB萊比錫的人氣射手迪姆華拿，今次獲大國腳揀中，令U21的爭取入球重任，會由迪姆華拿的球會拍檔戴菲沙爾基擔起。德國U21陣內尚有包括麥斯美亞與馬菲亞斯真達等大國腳壓陣，整體實力強大。

出面讓半球 狗會半一

德國

派我

贏一球

感情注黎

德國升水

好 買埋

呢到唔岩你 出邊好多水跟

梅林牌
木暮公延
豉油專家
大大腳ban爆佢

4位巴打見字留tg係度
3:30前唔留就再抽了

me

lm先

又豉油

狗都抽

成功避開俄佬 反cup埋塞 感動

LM,我

塞反CUP 一世球迷

真係好撚邪
之前買盤連輸19場
然後呢2日連中番9注

gmail ok?

Lm先

jump了

汪埋俾你聽又點話

西班牙冇屌老虎 角大已死

@realwatercc

無問題

黑單你老死抽中

bbfbball@gmail.com

#307

L乜9M

追撀佢 我知

數已走

大 過關 3條飛

分比我啦

垃圾波

炒咁多都要我出水？

唔好玩啦栗米哥

光總天光前唔比戶口 我唔派你啦

我有佢ac @realwatercc 搵我
認真

有冇人要冰島？

比佢tg你？咪出派佢

對咗

我要佢親自比 天光前唔比 我派第個

又無人派me

咁派我

訓左點比你

我代收

1001

我第一個比tg既

仲細咩 搶1001